［母親的抉擇］iPad Pro 11 vs iPad Air 4？

是咁的，口係連登個個都會叫你升爆配置，但係咁，蘭想用得其所。
所以呢蘭打算買256GB+筆二代
Notes抄少少 簡單剪少少影片 GAME會玩 唔畫畫

筆直：
7199 vs 5999 （筆會買硬）+ 999
順便問埋用咩case可以夾住支筆 唔怕跌
同埋mon貼「paperlike牌子」不考慮

ipad pro啦有120hz 剪影片夠晒快 包你爽到返唔到轉頭
ipad air剛剛好，120hz有屁用，60hz畫野寫野夠啦！你估個個都似連登囝囡咁有錢個個ipad pro 12.9 1TB咩

why not both

邊用到咁多

等ipad air 4 有得係store 到試用，先再講

23號Apple store 有display
你自己試下分唔到120Hz 同60Hz嘅分別
分到：買Pro
分唔到：買Air

呢度成班ipad pro a12 死貨客實叫你買a12 ipad pro

ipad air 得60hz?

ipad pro 電唔襟 要一日叉一次
ipad air4 啦

係

掃完mon就會畀錢

我諗都係同ipad air3差唔多感覺

老實講我係分到，只係唔知道120hz係咪成日會用到（上網同home page當然會用到）

-.-所以先想問清楚，唔想後悔

個電點屎法？

有睇開ios post，自己都掃過，但怕後悔

1-2日一差 有打機

1-2日一差都算食電bor
不過我唔係重度打機應該還好

差好遠
掃過pro真係返回到轉頭

你嘅用途不如買MacBook 加平iPad

MacBook已有，只係ipad未諗好心水
不過8GB RAM唔知夠唔夠洗。。。 成日轉圈圈

又唔係半日就要叉就冇所謂
訓教叉咪得

我知掃果下好爽，但係除左safari同埋ipadOS畫面/畫畫之外仲有咩地方有用到120HZ

需求無咁高嘅game
畫面靚少少嘅game開120hz 都熱到煎蛋

is ar

都係玩下簡單遊戲就算:-)
當然支援120hz既game會正好多

如果你分到 買完60Hz再去掃120就真係後悔

咁我都係仆去買pro算

仲有個喇叭

喇叭大家都係雙向wor chok巴應該唔會差好多

4喇叭 vs 2

btw建議等實機出 睇下剪片output時間差幾多先

我知 未知實際差幾遠
但係pro一定係好D架啦

我諗都係架啦，剪簡單既片會用到ipad，複雜既應該都會交返俾部mac，始終電腦係pratical過ipad

剪片用pro啦
加上你會用筆既 120hz爽好多

120Hz 就係為咗上網掃芒
用過 Pro 就唔會轉返落去
但無用過其實又無乜吸引

18 pro唔好咩，120hz mon加4speaker加窄少少邊

55

係 只係擔心依樣野

好係好 但係太舊啦

想買pro 但係遲咗而家冇得送Airpods
而家買冇得送又好似唔抵

冇話抵唔抵，只有岩唔岩洗

點會舊，粒chip同20pro同一粒但係20pro解鎖咗一個gpu core，大把舖頭清舊貨，design又一樣

I mean 個iOS update support...會唔會差2年？

緊係唔會啦

咁講法都抵，反正鏡頭唔係咁仲要

邊度仲有Pro 2018買？

同問

4 vs 6gb ram喎，除非1TB
iPad mini 4、iPhone 6 & 6 Plus都係A8，mini 4有iOS (iPad OS) 14 support，其餘冇
前者2gb ram，其餘1gb ram

補充返iPhone 6 & 6 Plus係連iOS 13都冇

剪片iPad pro，6GB ram
air 4GB

雖然而家係用ram嚟睇update
但係iPhone 12 都仲係4GB
有撚排玩

btw初代iPad Pro抵到仆街 第一部4GB ram iOS機
5年後iPhone仲係4GB ram

翻新機捕佢出
4399 64gb

我都諗緊邊部好
4 Speaker真係好正
睇跑分A12X single core 差A14，其他都好啲啲
但A14應該慳電啲

老母用的話買 ipad 8 夠啦

講真single core真係低用量用家先會睇
正常同時間開多個APP已經要計multi core
電量A14慳電啲，但應該唔多
IPAD本身舊電大，真係幫唔到幾多

姐係為左4 speaker同120Hz應該去馬iPad Pro 2018

大約幾時會出

仲有部初代9.7ipad pro同iphone 6做spare機
現20pro用家 部6仲係正常使用中

Pro比大人用

Air係中學生玩具

想大家比少少意見我買邊部好
我用主要用黎睇片save相，輕量執歌剪片同執相。
我諗緊買iPad Air 4 256GB好定iPad Pro 11inch 128GB好
因為我見iPad air 4 68GB我應該唔會夠用，因為我會想儲照d相落去同埋唔想就住就住用，想睇下大家有咩建議

Not for my mum but for me

ipad 8 邊間仲有現貨？上網訂幾時會送到？

咁你用開邊部？

細路仔先做選擇

我建議PRO，SAVE相你有128GB起手，睇片4個喇叭真係差好遠

買部最平嘅128
學生價都係$6000

但我知剪片128會唔夠啦

pro都係中學生玩具

應該買三叔ssd加homepod

Thanks a lot

岩岩公怖air4 嗰時， 見到個配置同個價， 即刻bts價買左ipad pro, 我買128gb 扣埋隻airpod 800$ , 5200$
起碼128 gb勉強夠用
air得64 同256
根本局9你買256

同埋我覺得ipad用face id好過touchid
唔同電話， 唔會無時無刻都要攞出黎用， ipad通常坐定定用， face id反而方便d

touch 先方便喎，你又唔會成日 unlock